點解lenovo 同alibaba 無事？

y

冇支援伊朗咪冇事囉
華為同中興仆街都係因為支援伊朗渣

聯想就企左美國果邊 , 停止左向華為提供電腦裝置相關服務 , 阿里就唔知

原來微信對話都可以當source，受教了

聯想好撚早就話自己唔係中國公司，而係世界公司。雖然之後急急腳澄清自己本意唔係咁講，不過係人都知道你美國賣電腦平過中國咁多

用行動證明自己嘴上愛國既行為真係要俾個讚你